［塞鐵］未對外先對內

每個都話核爆都唔割 又話兄弟爬山 各自努力 而家想搞個塞鐵 未驚狗 未驚小黃人 反而要驚自己人？ 點解會開埋反塞鐵谷去阻自己人做野？

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

小你老母黃人

塞鐵可以對北京政權有咩野影響 ?
而家好明顯, 香港已經由北京直接控制
塞機場勉強可以話影響國際聲譽, 中共要面子, 所以有用, 但迫到最後, 中共可以唔要面, 用軍隊鎮壓
錢從來唔係中共的考慮, 班友唔識金融, 覺得錢只要印就有, 要幾多印幾多